又係潮聯

五年前舊債未清
今日又添一筆血債

DKLM

fc左？（雖然真係好大機會）

清算潮聯時間到

佢老母永遠冇無辜